{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 호텔 헤이군산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。 予約の際には、宿泊料金は2人入室基準で計算され、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 入室時には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセル後も払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音による退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室のご利用についてのご案内でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で計算されます。特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊予約はお受けできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室時には身分証明書の確認が要求される場合があります。お持ちでない場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音による退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の利用について何かご案内ありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 412
    }
}